感染武漢肺炎人數已經係03沙士既15倍

03年SARS 全球感染人數8096
20年武漢肺炎 全球感染人數截至今日已經超過12萬 大約15倍

03年SARS 全球死亡人數774
20年武漢肺炎 全球死亡人數截至今日4633 大約6倍

支那仲要毒死幾多人先夠